{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010807",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "길동 길동모텔"
    },
    "text": "総客室数は35室で、周辺には5号線江東駅と5号線吉洞駅があります。 韓国語を含む案内支援言語も提供されます。 訪問者のレビューによると、この宿は価格帯が安くてリーズナブルな方です。 施設がきれいで衛生用品も提供されているので清潔に感じられます。 ベッドは快適で、電気カーペットがあって寒い冬でも安らかに眠れるそうです。 ただし、防音性が悪いため騒音にさらされる可能性がありますので、ご注意ください。 また、値段が安いというメリットはありますが、パソコンが少し遅く、冷蔵庫に故障があって水が漏れたこともあるそうです。 清潔感も足りない面もありますが、歯ブラシなどのアメニティは充実しています。 この宿は多くの人がよく利用し、おすすめする方です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "35室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には5号線江東駅と5号線吉洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような案内支援言語が提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む案内支援言語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格帯はどのようなものですか？",
            "answer": "この宿は価格帯が安くてリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "この宿は清潔さを感じることができますか？",
            "answer": "はい、施設がきれいで衛生用品も提供されているので清潔に感じられます。"
        },
        {
            "question": "この宿のベッドはどのような感じですか？",
            "answer": "ベッドは快適で、電気カーペットがあって寒い冬でも安らかに眠れます。"
        },
        {
            "question": "この宿の防音性はどのようなものですか？",
            "answer": "防音性が悪いため騒音にさらされる可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この宿のパソコンの状況はどうですか？",
            "answer": "値段が安いというメリットはありますが、パソコンが少し遅いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の冷蔵庫に故障はありますか？",
            "answer": "はい、冷蔵庫に故障があって水が漏れたこともあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の清潔感はどの程度ですか？",
            "answer": "清潔感も足りない面もありますが、歯ブラシなどのアメニティは充実しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "はい、多くの人がよく利用し、おすすめする宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 354
    }
}